popo私家車牌

啱啱麼地道有大量green object到場，眼見有幾架私家車駛過即刻影低其車牌

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持